求救 non jupas 野想問

小弟不才讀 hd
下年year two
Gpa 3.3
Dse 英文2
讀關於sport嘅野

係咪要一定要考翻ielts6.5/dse3
點報non jupas
想知多d有關升學嘅野
例如有乜可以報 (ugc/top up /自資)

係咪一定冇人要
有冇巴絲幫到手

推

Bu好似有科sport management之類嘅野？
Bu好似唔洗中英有3，Cityu好似要3/6.0
其他唔太清楚。問下其他巴打

我冇野講

推你老母

報non-jupas都要人教呀

對唔住

巴絲們

你講嘅嘢都無
有city/poly加埋三個offer
如果報BU我諗in都唔使in會直接俾direct offer我

英文2可以唔考ielts
得三大同lingu規定要有3/ielts 6
利申英文2冇考ielts 今年有poly edu同city offer

你又係讀sport?

IT，但我估Language Requirement黎講一定係我地高啲掛

ugc 嘅話 cu bu edu 都有開sports related 嘅科
英文個到問題不大嘅
當然你想提升你嘅競爭力
你咪努力去考ielts 拎6.5up

你本身有冇d 咩特別野
eg 大型比賽獎項，港隊，u team，相關intern 之類
sports 嘅科好多時未必只係睇gpa

你想升上去讀咩科先